# places

 La aplicación para registrar Negocios, Restaurantes, Empresas, etc. Los usuarios se registran para poder hacer comentarios sobre dichos eventos, además de registrar sus propios negocios, definir cuáles son sus favoritos y explorar otros negocios.